潘曉穎父母去信陸委會 望台灣簡化程序讓陳同佳赴台投案

叫李慧琼幫你同777講啦

點解台灣要改變做法幫你
小草單野明明有先例

有撚病，你叫港共政府做野啦
潘老母，又唔記得左反送中點黎?

麻撚煩
成單野都係你個女俾帽佳哥戴先搞成咁
而家要人地台灣幫你養個殺人犯 仲要放低標準
正一自撚私支那人

要人地成個政府遷就你一單case
你當自己係邊個 ?

on9

台灣政府咪講左囉
你地係香港人殺香港人
本身唔關台灣事 佢可以唔理
港共玩野 台灣已經幫到盡
鬼叫你生錯命係香港咩

on 9 老母
點解唔係求林奠姐 有本事咪係禮賓府跪足3日3夜囉，睇下林奠理唔理你

唔識政治嘅下場

做壞規矩

屌你老母啦
你唔叫港共做齊台灣嘅要求 反而叫台灣簡化？
你冇撚野下話 依家邊個求邊個呀
咁撚on9 抵你冇撚咗個女

話明單一窗口辦理
仲要台灣去遷就你

你衝入安全屋劈佢囉

台灣彩你都On9啦

仆街死啦，你唔去信港共叫佢唔好將件事政治化，去信台灣做乜鳩。之前以為你改過，咁睇落你都係算柒數吧啦。快撚d死

如果簡化左佳哥都係唔肯去咁點先
個問題係你根本迫唔到佢去，佢真係唔去你揸架車去佢門口佢都唔出黎架啦
係咁要人就你？為左單案就唔使講規例？

特登開個專用對口窗口, 好明顯已經就哂佢, 方便埋佢
對付依種人真係咪比任何甜頭佢

DIU 佢老味問返林奠同民賤聯呀麻！

今次做埋人肉盾牌

呢一家人真係好撚賤，做乜嘢都係為自己
有冇諗過邊個搞到香港咁？就係你成家仆街
怨就怨自己個女品行有問題，比帽人地帶
自己教女失敗，仲要搞亂香港

釋懷啦

佢老豆老母真係好鬼好笑

打緊fifa呀,唔得閒去啦,你去先啦

幫手委化台灣，潘氏夫婦你地都好撚野呀